一人一句講下你user name 由來

因為我鐘意食日本野

因為我沒有巨乳。

我同定仔

我老母好錫我
好愛佢
世界上最好嘅老母

因為我真係善解人意嘅麵包妹

Finn Balor

孝順 我媽媽都好錫我 我都好愛佢

呢位巴打 係咪感情問題

我想做人妻

想換鋁窗

我真係成日食狗飯

無撚用

因為成日表白比人拒絕

成日做

大家都有個好老母
有好老母真係好幸福
佢咁錫我 我都要錫番佢
日日都陪住佢 錫啖佢 錫哂佢

花名

因為當時諗唔到用咩名，所以好求其

其一
其實好似乜都係

因為十六歲的夕陽，美得像一個遺憾

唔好提啦

是咁的

咁岩聽緊myradio 台長講緊中國同北韓既關係就好似養狠狗咬春袋

鐘意飲呢個系列

我係一個會用無痕模式睇嘢嘅真絲

我偶像另一個身份

巴打啲負能量出哂黎 連個名都要叫沒有以後

日日都要出mk兜一轉先安心歸家

因為放假好開心

因為落雨

我係正常樣

因為真係有對大波

用開

因為石修催眠大法巴打嘅估

思念港英時代

因為屋企人成日叫我掛公屋

今晚11點你會做D咩

排

香港政壇現況

共產黨都未打到嚟，以經互相嘶殺緊

香港地名

我差撚過小學雞

陳豪賭不了

岩岩睇緊熊仔頭

因為佢鍾意膠水

斷估我好難溝到女架啦

多謝垃圾連仔

咁多個boss最型棍嘅一個

專一的我

我硬係覺得係歌詞嚟

Future - Mask off

你講先

話說女友好鐘意睇連登
成日叫我開返個ac 比佢留言吹水
作為交換 就要改返個佢既柒事既名 永遠笑佢
有次佢睇左板長壽司做板壽壽司
完全唔明點解佢會睇錯 仲要真心以為板長改左名

鐘意聽Eason

份人膠得濟

因為你地個個都未訓醒

matallca

成日得個講字 冇實際行動

最鐘意嘅一隻gal game 嘅角色

太鐘意密封罩依首歌

水晶宮神峰

我隻他媽歌池

望住user name個行自言自語：比我諗諗先

我想做厹

識貨 我最鍾意星塵

係情場上面沒人可以走出我雙手

頭d

因為

屌你老母

同張敬軒一樣咁好聽，但無高音

定延哥哥

史人

獎門人 林敏聰 玩遊戲

因為我怕羞

共產黨殺到嚟
九龍新界冇得避
玉皇大帝打救蒼生
共產黨殺到嚟
九龍新界冇得避
玉皇大帝打救蒼生
共產黨殺到嚟
九龍新界冇得避
玉皇大帝打救蒼生
共產黨殺到嚟
九龍新界冇得避
玉皇大帝打救蒼生

人地咁叫我

男朋友打機會改嘅網名

唔洗答

因為我真係識跳華爾滋

我係白虎

幾時先有

One ok rock

我會乖會聽話 主人唔好唔要我

人如其名

我好鍾意忘了愛

好憎我個妹

我個fd諗岀嚟

感情事。。。

每個人心裡都有一個念念不忘的的人

因為我最中意食花生睇人仆街

SUPER!!

靚名

因為肥仔真係不怕雷霆震

平時習慣

俾我個同學發現左我個user name

我愛古天樂

唔需要解釋

喜歡去旅行🙊

因為太多新會然衝出黎

唔好問

因為我不要被心魔操縱

我真係好愛男朋友 佢都好愛我

用感恩既心一同敬拜我地既上帝

dse 聆聽題目

中意熊 中意食梨 中意紫色

我明 訓唔著慘過食屎

因為我係垃圾佬
為磚頭而生存
連基本生活都冇
垃圾垃圾佬

我係小明

以前成日唱錯

你估下點解

I know that feel bro 我淨係想有少少可以keep住傾到計既異性朋友

Good book
Freakonomics

不要再說了

因為鐘意囉

我鐘意夾龍蝦

考地理lo

因為我好鍾意食雪糕同我好鍾意貓

成日都好攰

因為我好樂觀

正常樣？

因為我有健身健心

有聲

不要問

因為我含撚含到雪雪聲

江城子 - 蘇東坡

系愛啊哈利

第一次上舊登係初4

因為我女朋友真係好變態

My little airport

可唔可以講吓有幾賤

好難解釋，不了

因為我係個好玻璃心既妹妹
不要傷害我

諗住扮幽默

男朋友有次講笑咁話我冇撚用
我話咁我真係冇撚用呀嘛

有朋友係...user name

PMED

唉..

有個女仔出街成日翹住我手
但係其實佢當我只係朋友
我仲on99 咁以為佢冧我

因為自我封鎖半生 只為愛上我的你
愛一次
痛一次
又再深

女朋友有次無啦啦話佢自己係漢堡神偷

我女友花名

迷雲黨

王菲嘅歌

唔洗解釋

因為鍾意屌

日本和歌集

自從幾年前接觸過台妹之後得出嘅結論

對唔住
唔好俾我影響

豪大大雞排

太多狗公

想表白

鐘意食

比女女傷過太多次

巴打唔好咁灰啦。好似人地做錯野會話"冇下次"咁，如果依家已經好慘，咁慘既事都會"冇下次"，谷底反彈。唔一定要係你沒有以後，可以係不幸的事沒有以後既。
咁樣理解會唔會開心啲

因為好想打牌

真名上連登

應該都唔太洗講

比男朋友飛左 我要醒了

Hi

我愛eunice

有日係街明白依個道理

祟優尚智但低調

Same here

因為我男朋友碌鳩又粗又長
利申 真絲

因為我真係得個樣

唱咸歌邊個夠我勁

有次想問人 乜撚嘢事
然後口快快柒左

Ex

因為做緊打工奴隸

因為我垃圾

因為往事真係酒咁苦

因為我真係戴過

實現中的花名

筆名

因為事實........

我好想做既野

晚晚食宵夜

偽文青太明顯 難為情 就改左個青變西

某歌歌詞

樣衰

因為我好撚夜訓

如題
廉價勞工

26

因為好好味 又無骨

冇意思
純粹亂寫

因為帶緊帽

家燕姐細佬

請google 下我username

香港建國

不了

肚餓

因為好想係現場聽到依首歌

次次見到啲咩心口碎大石都硬係覺得會有傷口

追緊美劇 閃電俠

天降聖子於連登

勿施於人+睹物思人

屌自膠
唔記得改左名

因為等緊退休

因為想提醒各位

我條女

因為超級中意周杰倫，由細聽到大，所有歌都聽過曬

英雄

因為熱浪好正，卜卜脆超好食

因為黑眼圈真係大過隻眼

我都好鐘意飲

因為真係好鐘意奶閪
利申 真絲

因為 YOYISOR YOYISOR YOYISOR SAKURA KURA
YOYISOR YOYISOR YOYISOR SAKURA KURA~

讀緊嘅學校+我老豆

因為我第一隻寵物

哪裡只得我共你

好想揸美少女嘅大奶奶

日日搭車，明明後面空位勁多，啲人企入少少就可以上多五六七八個，大家都慳翻幾個字唔洗遲到。
但永遠都有班垃圾企到前門咁出然後玩手機扮唔知塞住曬，成村人就被迫再等十年。
日日都想大大聲同佢地講，你行能入啲啦

Nigga (x7), why you call yourself a nigga?

以前玩一隻ONLNE GAME , 比一個叫有種打柒我既人瘋狂SM
雖然比佢瘋狂秒殺, 但佢個名真係好撚有霸氣, 咪拎黎用

因為我係呂以村

因為想gpa神保佑我

我夠鐘訓喇 早抖各位

中原順奈子嘅好朋友

因為我同李鍾碩結咗婚

有樓有高潮 冇樓嘅話就唔好白撞

我老婆係千葉之墮天聖黑貓

好多謝你嘅安慰
呢個名係好灰好灰嗰陣改嘅
依家已經好好多喇

你好

因為我用石揼過春

dreamcar

想要妹妹
但係冇

電影

自身技能

因為想幫蟲仔反抗比雀食既命運，任何人只要努力一定有成功既機會

我之前條女
同埋警剔自己下次溝女唔好溝死港女

因為我對肥仔波震震

唐·張固《幽閒鼓吹》

知唔知點解個草地係綠色 :0)

真名上高登

因為我愛彭慧中

我好攰

因為戲劇如人生，反之亦然

勵志

因為我係一個養鸚鵡嘅哥哥

因爲我唔知你做乜要挑釁我呀

日日伏男朋友

調轉讀

成日比人玩

夜神月

紀念立立

成日有人叫我做契爺

向偉大的朝鮮勞動黨永遠的主席致敬

如果人人都可以時空旅行 會天下大亂

收收皮先

因為一分鐘真係得60秒

起ac果陣整緊發電機

咁啱見到吉野家個月曆上面有黃金大蝦

因為我係飛機場

係度食同拎走嘅合體

好鐘意多啦A夢，想用佢黎做username，但係已經比人用咗，多啦B夢又比人用咗

咁岩改個日落雨

你個野壞左呀～個野壞左呀

唉

醉左

大門大獸+大獸神

我真係未來撚㴝

鍾意飲熱杏霜

做it佬得11k好low

Ex係真光妹
佢著住校服同我扑野好撚正
之後溝到條女又係真光妹

單身左19年

成日遲到

毒撚

因為五月天首歌

慘

唉。。。

因為我係其K教練

因為索拉卡打唔到JG

佢係一個朋友既花名，但係我依家唔佢知佢係邊，做緊啲咩，同埋仲記唔記我

愛上左性感囚犯

因為覺得本書好正

墨香online 一種遊戲序號卡名，10蚊一張

香港濕凍全球最凍
香港濕熱全球最熱

我住新界東又好鍾意食麵包

前度的名字

咁啱開ac 嘅時候有個細路係樓下唱年少無知，同埋我真係無鳩嘅

閪門吹雪

自己前排好大壓力，不論工作學業家庭友情都係，自己會成日半夜行去啲天橋到坐下企下比自己透下氣

因為我真係好鍾意睇女仔扎馬尾

我鍾意既男仔似劉翔

因為我gpa真係好低

因為？ 你睇下啦

鍾睇佢啲戲&食蛋治

南洋十大邪術係雷神拍嘅

無人識我

因為我愛Reus

谷川聖禾條女

Chur assignment 個排

因為電視咁岩播緊寵物小精靈

因為佢真係最可愛

古月

首歌最後一句
我想要你

記念我死左嘅朋友

陳柏宇

手快

還需要解釋嗎？

三千春江水，暫住寂寞天空

已看化一切

Sentimental

因為Steph Curry

因為各位香港人

包括自己
同埋食字

因為洪欣呢個閪女人

我係美人魚隔嚟條魚

身高

分手個陣比女朋友話我係痴線

我有個fd真係叫阿俊

求其改

同男友情侶名

人中之龍

喺荃灣比隻曱甴爬左上腳

想提醒你地

因為身邊d人知道曬

有感而發

有人話過我性格似貓

因為中意食

覺得好笑

私わ何者だ？

因為讀緊中文系

我都好鍾意呢首歌

A CUP

我網名ge角色背景設定

二宮和也

因為牛肉好味

因為次次追女仔追到一半就放棄咗

就好似二月自己一個隕落嘅櫻花咁

藝術家

53歲 之後失戀

因為覺得自己讀得書少

成日問我女朋友s或者係男朋友s

我條尻好撚長

因為之前揸車送菜

男親女愛呀lok

因為發夢既野始終唔真實
只應留在床上也

口快講錯
同埋個樣，性格都似似金毛尋回犬

上次過大海咁岩撞到摩西

因為之前我鍾意既女神，原來係雞。
所以呢個世界上根本冇女神。

頂 搞到宜家都驚會講錯

睇完韓劇未生

手寫的從前

尻毛尋回犬
尻回尋毛犬

Fifty shades of grey

我偶像

同唔到位移一齊

屌你老母個爛臭閪

斷腸人在天涯 留名

以前係老蘭返工 啲同事話我鐘意老餅野 成個秋倌咁

如其名

改名時 聽緊呢首歌 貓之報恩的

因為我鍾意食

野良神男主個名

Juno

因為我揸9代掃把佬

因為我永遠支持plus 仔

因為我係

型

我個名純粹係因為我覺得游蕙禎係g

因為無論遇到啲咩都要一直向前行 唔好原地踏步
另外嗰陣好中二病 覺得呢個名有種不理世事嘅感覺

有日睇錯AAPE做AVPE

成日比人打中

因為john linux 唔係on9仔呀

無，諗名嗰刻想食

解釋唔到 我都想知

我鍾意既人先會答到呢條問題

前男友個名

One piece

今為人者，猶沐於世而望有明

因為未試過好想試下

我叫呀寶
有一日雞巴漂過我的腦
叮

當時食緊香蕉味百力滋

希望可以相遇到佢

因為我碌鳩真係好大

病態既賭徒

當初諗到住有x無x嚟改名，然後諗到填精液落去

因為好鍾意食藍莓

結左婚

去完rockshow fing完頭 第二日總會有人問我係咪訓嚟頸…

要讀書識字

我既dream car

我撐本地波

我嘅夢想

寫曲糊口。

因為松田好白痴

因為我真係今日生日

點mark一號啊咁多一號

唔使講啦下話

事實

咁岩諗到

我愛高圓圓

因為我條女好細波

舊登yahoo有猿人係我偶像

如名

逃學威龍

因為咁啱食緊18件麥樂雞

我覺得做好事係由心而發
而唔係因為利益

嚴師出高徒

因為好鍾意飲凍華田，走冰又好似好普通
所以就走精

同我咁似

好想做印尼既王子

哈哈

因為好憎條西樣偽文青

太得意

諗唔到咩名 之後系房度見到個不準吸煙嘅圖示..

那有我們

N年前做lab果陣諗改咩名好
中途發現個filter funnel有個位裂咗過濾唔到野
心諗:「頂！比個funnel fake咗」
結果有Fake Funnel嘅初步構想
但我用hopper替代咗funnel
好遺憾個個睇到username都當係Fake Hope

我真係以為自己有賓周

定仔與我

同清一樣

掛念她

我中意飲家庭牛奶

飲緊珍珠奶茶

因為利物浦

個個叫我猢獅猇
利申 真正猢猢猇

我喺cd-rom，而且很高質

因為⋯

因為係我

鐵樹蘭新碟最正果首

因為我六點鐘就會忍唔住

因為我要屌閪

dungeons and dragons

無膽係玩唔到屎眼

垃圾文科仔

輝煌哀傷 青春兵荒馬亂

奧燒踢法似我
遇上憤怒的我
撞正我係阿迷

不如你算鳩數吧啦engine仔
利申：真係不敵engine數

小學有個同學講野唔正 又好鍾意講：笑笑笑 笑你啊媽瀬屎咩

因為有次排隊買kfc
聽到前面個呀婆將巴辣雞粒
讀左做巴辣雞巴

因為一個故事

DSE衰左既巴打唔洗灰心
山窮水盡疑無路 柳暗花明又一城

因為嗰陣想體驗下拍拖係咩感覺
利申，pool已出

「醫生〜〜〜〜」

我已經忘記了自己的笑容了

因為我係佢老公

真名

我女神

因為諗唔到改乜

豬西 個西好juicy

打機見人個名叫成魔之路就突然諗到

有女

失戀時聽到張國榮既春夏秋冬

攞去洗啦 臭雞

唔洗問啦吓嗎

周國賢首有時：只可半生奔馳，好比試管嬰兒

聽過就知點解

偽毒

好撚中意飲
世界上最撚好飲既就係佢

因為Juno 首歌

曾經....

小學果陣上堂玩畫畫估成語
有個同學畫左個胸，再喺個胸到畫枝竹出嚟
有個肥仔大大聲叫出嚟：隆胸爆竹！

亂改的舊登名，好似係按摩椅廣告

如名不解釋

問呢啲

藥名 讀相關科目

由來好長 唔想解釋

ex成日咁問我

奇異博士

Ex以前叫我一舊屎

成世仔最叻鳩噏

因為興趣係MRI

舊高登名 還番個名俾我

跑online一個騎士團既名

因為我每日都會柒一次

因為我係方麗娟

1月生日

聽講係某國家語言既屌你老母

西有汁但係過左期

因為諗唔到叫咩

行百里 半玖拾

極危險

事實就係我係佢男朋友

鍾意supper moment歌

目標係做廢青
一做廢青就廢足全日

唔話你知

地理學家

我愛張郃

想打j打到變喪屍

....真.男人老狗？

邊撚個知？

我係貓

鄭中基首歌

ricko

我阿媽同我有仇

想同你老母食飯

咩來

因為試過比你問「jer你有冇」
利申：絲

大乳 乳豬 豬豬 豬控

避子彈避得多

因為我好想做美軍

Birdman

因為覺得薯片好好味

i am lucasleiva

中學時期同班兄弟成日用既一個term

Juno Mak

因為我乜都唔撚知

Prince devitt

我大波

睇完頭文字D

因為我係新會員

形容我人生嘅歌

我朋友ac 真係唔係我

因為我好夜返屋企

因為唔係痴線都唔會入呢間野
而我係其中一個

做咗林明裮男朋友

因為太太真係好淫

因為想屌晒你地老母

因為初音真係我女朋友

因為真係冇女呀 你老母

襯
利申：軒迷

因為我好受女人歡迎

最喜歡的作家

落雨天痾屎真係人生一大樂事

真理

叫人地試下唔好搞事

因為 好立克加檸檬

可能係世界上最好聲既直六機器

因為user name真係好撚難諗

廢人一個

中意食譚仔貪姐姐啲口音夠特別

因為個個都純文字討論

因為生命滿希望

因為我想食米線

鐘意手遊入面隻角，潘朵拉，而男朋友又鐘意我大奶，所以。。。

向世界恤髮

因為我帶過綠帽

朋友老豆個名

自己中文名最後一隻字既同音字 + 女朋友中文名最後一隻字既同音字

葛斯 哥斯 古沙 格策

男朋友舊登username係手長鬼二三四五世
所以加條女係後面

不便透露

因為我係垃圾九十後

有人煮麵好好食

馬名

鍾意嘅小說男主角

Don't give a shit
出自黃子華娛樂圈血肉史2

你估下

Drug research coursework

有好多野都未到我

因為我好想事業有成

因為我係混血又係貓

廢青

我係豪哥

因為我好撚型

因為黃淑蔓好正

對聯勁

油頭毒撚

因為之前行入後樓梯見到班𡃁仔踢波

因為唔想叫自己做毒撚

same here

宣揚孝順，表達母親既辛勞

改名面前有個牙籤筒

夠霸氣

因為我中意飲Appletiser

?

因為要積口德

懶諗

存在感零

我喜歡品嚐泡菜

唔想養世榮

我真係追風箏的一個傻佬

山本五十六個friend

玉樹臨風勝潘安 一朵梨花壓海棠嘅小淫童周伯通

譚仔只食特辣

搞笑用
但發現呢度有人抄我名, 有人以為佢係我

因為
我唔再識講真話
已經唔知咩叫真話

因為我要健康

銀魂

因為便秘，所以要飲益力多。

開1Q題畀吹毛求疵嘅連登仔屌到找數

用偶像個名，整到好似化學元素噉

因為將男真係馬王

因為懶打字 所以直接copy

因為這是我的真名

因為我鐘意食西多

因為張敬軒嘅溫馨提示完全知道我心意

平賀才人

要飲西梅汁

因為我係連登既痴線佬

我係胡力威，但個中文俾人用左，所以用英文

雙子座

因為我靚仔，但成日郁好自閉

都

心臟病 成日跳得好快

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

因為成個人冇咩優點 所以我冇被人愛既資格

痴的都幾有節奏

得

咁岩食緊橙

貯金大冒險

個人無事

真人真事

我係蠟像

TB死全家

燦神

林敏聰

鐵樹蘭

英文名叫marilyn, 中文名有個夢字

因為我唔撚係姓張

因為我真係教中文

鋪頭新開

重溫陀槍師姐

好大塊人參

因為呢個報道條友

iPhone (落水)

they hate us cuz our dicks is bigga!

因為真名

聽到油站條友問tesla 是咪入電油

有人講錯

因為鍾意玩巨乳女人

火車頭死全家！

狄易達達呢個名夠柒夠無厘頭，同我人生一樣
其實係以前同網友吹水9改

痴線佬啊

唔會話你知

曾經學界冠軍

個細路本身冇乜野，見到你個username想笑
求蘋果篇野來源

因為我想改個名

見到樓豬個post

咪就係因為

屌你都嘥鳩氣囉

口頭禪

小學學打字 打自己個名 打完個吳字 見到郭魚 幾得意 咁就用左 online game 都係依個 打個吳字就有得㨂 好方便

你話呢

同身邊大部分同學嘅方向唔一樣
孤注一擲向自己目標出發

真名真職業

不解釋

秋天真係好舒服

messi

你後面⋯

因為問世隻碟好好聽

因為tengaman係我最鐘意嘅超級英雄，又有型，又勁

無女

Thanks

因為我鐘意食豆沙窩餅

因為哈姆真係移動唔到

好鍾意食士多啤梨 有一排日日都當正餐咁食 之後有個人問我 你想做士多啤梨公主啊？其實九唔搭八

ラ変 應該冇幾個人知咩黎

1蚊龍蝦阿姐

點撚樣啊又

做人最緊要唔好怯 好似係

元朗我睇晒

因為我係火星王子

淡定紅茶ˊ_>ˋ

港大既葉翠翠

因為連登太多小學雞需要我

我有抑鬱症

陳繁齊既詩

我是戇鳩

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭 我是牛我是牛

我原本好鍾意佢 點知有巴打開post踢爆佢假波

我既睪丸願意俾女人搓圓撳扁